盤菜瑩子冇化妝成個賓妹咁嘅樣

唔講以為點解同枱有個賓妹

同場加映未整容前嘅樣
整完唔化妝都成個賓妹咁 好失敗

賓妹你都幫手宣傳 真難得

俾一班手足認出佢嘅真面目姐
話晒連登都有人班會對住盤菜張相玩jer仔

係正嘅～

你揸架水炮車落中環開水掃射班OL港女一分鐘
應該全部都係咁樣

J咗

唐詩勁正好多。係腳粗

唔好再幫100毛班人宣傳
全部講野on9當有趣

屌 呀杜生又咁睇得起佢地喎
本身想買飛睇杜生
但我又唔想睇盤菜

條友重係100毛到做？
睇100毛唔見佢有拍片

照屌

我ok

屌冇詩勁、銀紙彤同若off

Btw 最正係海珠
咁快走撚咗

銀紙彤應該變咗partime
若off就走咗好耐啦
仲有豬欣（最近有上蘋果）、有個長頭髮唱歌條友（唔記得佢咩名）同埋之前youtube成日打機廣告條臭閪都走咗
應該人工好低啦
唔係點會咁快走

100毛今年d廣告drop撚到
一個月都無一個自家production廣告
呢d行業真係紅得快死得快，咁都可以上市cap水

豬欣係最早都係最正嘅
犬時代

小剛

好過好多人啦

咁都J得落？

港女黎講9成塊面白雪雪既都係化咗妝 香港地白既男人仲多過女人